條女走左

依家英國時間0126 條女岩岩同我嘈完之後走左
正確黎講 係我唔肯同佢嘈所以佢先走

#postig啦
#關人撚事
#冇前冇後仲想求人安慰
#xanga
#diary
#hkig